九龍站番工,點樣避免同大陸人接觸

依家直頭見到大陸人都作嘔
落去九龍站搭車見到班大陸人仲恐怖

善心打破零回覆

辭職

唔洗交租食飯咩9588

轉工囉

扮武漢人

轉工需時阿BRO

你要我做大陸狗,我寧願肺炎死

如果唔係點唔接觸
命仔緊要定份工

做又死,唔做又死

扮發燒，自我隔離14日

話自己上過大陸同阿頭請SICK LEAVE

要有醫生紙先可以同寫字樓拎病假

奧運站出 行路返工

冇醫生紙唔得阿

兜路番工都唔緊要,番工係成班大陸客坐係到

呢d野好死
同阿頭食飯係咁乾咳佢驚過你啦

飲食業的哀歌,咳就帶口罩食藥啦

冇得避 唔辭工就聽天由命
冇人幫到你

RESIGN食屎,繼續做就等屎

唔罷工講乜都冇用

係囉死港豬唔罷工

Icc返工留名

BROTHER你仲都遠左小小
我直頭對正機埸快線果條電梯

自己諗下自己條命重要定係份工，錢，生活重要啦

無左條命既話，仲何來生活啊

對港豬黎講,冇左收入,同冇左條命有咩分別